［反送中］［輿論戰］[民意戰］大陸司法有問題嘅案件 list！！！！！

聽到好多港豬都話唔犯法就無事，但好似有好多平民無端捲入官司，而又喺大陸得唔到公平嘅審訊。

例如：

谷開來案： 只有政府指定律師，審訊唔公開，案件詳細資料無公開

豆腐渣工程：黃琦撰文揭發學校的豆腐渣工程，並協助死難者的父母提出申訴，其家人在6月14日接到通知「涉嫌非法持有國家機密」將其拘留。

楊佳案：因騎一輛無牌照自行車，受到民警的詢問和盤查，後來獲釋。然而和許多同類情況一樣，楊遭毆打至生殖器損毁。楊多次上訪均未獲合理賠償，後來更不獲理睬

瓮安事件：少女李樹芬於瓮安縣墜河身亡。李樹芬死亡原因有可疑之處，但當局不作立案，並強行要求將屍體埋葬，李樹芬家人作出阻止遭到毆打。

新百倫：中國法院裁決一名註冊了「新百倫」商標的男子勝訴，New Balance即新百倫公司反而要賠償1,600萬美元。 （解釋到外資點解要走）

孫小果案： 從死刑減到有期徒刑12年，再變身夜場老闆，「假立功真減刑」逃脱專項檢查

希望巴絲打可以補充，整完個list 出嚟後可以 share 俾啲人睇，整傳單&poster，令啲師奶阿伯都知道平民百姓唔搞政治都會受影響。

source:

push

Push

thx

pusj

幫推

求畫家藝術家整傳單🙇🙇🙇

對抗 tvb 最有效手段

推 最好案件都同送中涉及既野有關

推

見到其實中國司法除左會重罰政治犯，其實好多輕判自己人既情況

有冇熟悉條例巴打可以了解下，中國有冇可能可以將本來係香港司法制度下會重判既罰犯，僭越去中國受判乃至脫罪?

如果可以，可以打破林鄭"避免成逃犯天堂"之說

喺香港犯法嘅應該唔會送上大陸